九一八事變周年紀念 保釣行動成員抵日領事館抗議

今日（18日）為「九一八事變」88周年，十多名保釣行動委員會成員中午到位於中環的日本領事館抗議及宣讀抗議信內容，要求日本當局對侵華行為負責、向受害者及其家屬道歉，並即時撤出釣魚台。領事館方面則關上大門，未有職員收信。

他們即時將有關信件火化，及向為慰安婦銅像獻花。

曾健成：保釣行動成員被日列入黑名單

保釣行動委員會成員郭紹傑及嚴敏華，在去年12月在日本東京靖國神社外抗議，並焚燒甲級戰犯東條英機的道具「神主牌」，遭日本警方扣留至今，據知二人分別被判監1年及10個月。

保釣行動委員會成員曾健成表示，現時大部份保釣行動成員被日本當局列入黑名單，早前成員梁國雄前往日本，嘗試去支援兩人，但抵達機場後已被拒絕入境，成員各人只能處於被動狀態，由於二人已被日本當局囚禁九個月，刑期只是控方建議，日本法庭在10月10日才宣判，現時未知真實情況如何，及何時才能夠離開當地。

https://www.hk01.com/%E7%A4%BE%E6%9C%83%E6%96%B0%E8%81%9E/376581/%E4%B9%9D%E4%B8%80%E5%85%AB%E4%BA%8B%E8%AE%8A%E5%91%A8%E5%B9%B4%E7%B4%80%E5%BF%B5-%E4%BF%9D%E9%87%A3%E8%A1%8C%E5%8B%95%E6%88%90%E5%93%A1%E6%8A%B5%E6%97%A5%E9%A0%98%E4%BA%8B%E9%A4%A8%E6%8A%97%E8%AD%B0

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

一定要同呢班人割蓆

仲保乜撚嘢釣，如果島上有人，好肯定佢地都想歸日，你保釣咪同嗰啲嚟香港舉五星旗嘅支那人一鳩樣

佢地係大中華膠

阿牛嗰班人一時舉國旗 一時燒國旗
真心膠